# Framework PHP

## Descrição

O projeto tem a inteção de aprendizagem, um framework de desenvolvimento de aplicações em PHP.
Criado com um conjunto de ferramentas simples para a criação de aplicações API.
